年近歲晚 鎖好門窗 慎防盜賊

每當年近歲晚
就開始好多爆竊案

大家出門真係要記得鎖好門窗

呢戶人家 出門唔鎖門都算啦
連門都唔閂
窗又唔閂
真係好易俾啲賊人有機可乘架嘛

又鎖得幾實

起碼都要裝返咁大個閘先安全

裝左要記得鎖好門先得

加返個請勿淺踏草地就Perfect

樓主都要加返個請勿攀爬呀